得罪講句，只要我一出手，根本冇人係我對手

首先，我智力起碼同愛因斯坦差唔多
佢果D 相對論，我聽左幾句，已經明晒佢UP乜
我中三果陣都有讀過物理，都有拎過九十幾分
不過果陣為左第時要搵錢多過李嘉誠，
所以中四揀左商科讀，好可惜冇繼續讀物理
如果我一直讀上去，依家應該做到物理學界既權威，研發緊核彈，原子彈
幫美國軍方做緊重要既軍事顧問都唔奇

但我讀到中六就冇再讀上去大學
點解？
讀左三年經濟同BAFS 之後，我深感到搵錢真係好無聊
根本就係一場數字遊戲，而且了解到追求金錢既本質係邪惡的
因為金錢, 資源既爭奪係零和的
我擁有得越多，代表其他人就擁有得越少
我只要賺得越多錢，就等於暗暗地係窮人既荷包中搶錢一樣
仲要窮人們係唔會覺
而有錢既我，仲可以捐下錢，形象上幫返D窮人，攞埋光環

雖然我知道，只要我一出手，努力讀上去商學院，再入大公司做野
慢慢一步一步咁爬上去
要超越李嘉誠既成就，
其實唔難

可惜，對於金錢既追求
我表示嗤之以鼻

所以之後我中六畢業後就全職去左m記做野
點解？
因為我想以最前線既視角，去觀察呢個世界，
了解呢個社會既底層究竟發生緊咩事

我呀媽成日仲質疑我
「呀仔，你咁叻仔做咩要做m記咁浪費呢？」

我只好冷笑一聲
「本來無一物 何處惹塵埃 ？」

然後繼續準備去m記返工

你咪咁撚痴線啦

建議樓主去掃街或者執屎 做M記似享受生活多啲

對唔住 文太長 我直接飛左去睇到m記就正皮

上次同人隻抽
果個叫呀文既友仔，俾佢一腳踢中我雞心
其實，我係睇住咁故意俾佢踢中
我想試下佢既腳力有幾重，以及我受痛既耐力有幾強大

雖然果次俾佢打到仆街
但我係故意俾佢打
老實講
如果我想出手
我睇準佢出腳果下，一手抽住佢隻腳，再運用腰力一扭
佢一定會失晒平衝跌到屎忽開花

好型 如果我係女實已經出哂水

我身邊 d 人成日問我
「呀彪，你做咩一直都冇女朋友？」

老實講
只要我一出手
營造出一個最浪漫既約會經驗俾d 女仔
準備好鮮花, 沙灘漫步, 海邊 , 單車 , 夜晚睇星星,
你估有女我會溝唔到既咩？

但我依家以事業為重
家陣m記個經理睇好我
我點可以為左d 兒女私情而鬆懈呢？

男人最緊要係有事業
呢一點真係毋庸置疑

仆你個街 最前線生活喎

睇到忍唔住笑

叫咗你唔好同佢打 阿文有練開又有腹肌

睇第一句已經笑左, 然後回覆再上一頁
too long didnt read

咁快轉駄

呢度冇人係我對手

我對手係e道

標準連登仔心態

樓主實在太偉大

最底層去乞食啦

喪彪你傻㗎

樓主其實有潛質讀哲學

真男人

有自信喺好嘅

好好笑啊屌
其實唔係我唔想做，但我一做就驚天地，泣鬼神
廢事咁張揚啦，所以我唔做啦

笑出聲

扮小明?

到底呢個係故定新潮文？

好型 樓主簡直係將故意呢樣嘢發揮到極致

2456 7111 打去你可以認識到世界既真理

喪彪

完美展現阿Q精神

你個腦幾大?我一拳過
想唔想試?

夠癲夠喪?

只要我一出手

你並非不遇，而係不材
好可悲

細路，睇你骨格精奇，實在係百年難得一見嘅練武奇才…

我呢度有本絕世秘笈, 見咁有緣, 半價賣比你, $ 5000

巴打唔好做爛市啦，起碼值一球

push

新潮文啦

又幾好笑

笑撚死

Ok

腹肌潮應該係呢篇野主角嘅前傳。當年唔止比人打爆門牙仲打傻左

樓主你係咪我同事

樓主其實一直隱藏自己身分
其實係全球首富

英雄所見略同

利伸 做緊kfc

唔怪得全球首六富仔女都食m記

師兄呢期好大壓力？

文風有少少似小明

看破紅塵
如果樓主出生於古代 孔子都要行埋一邊

依樣真 我身邊六個frd子

老豆老母包辦晒全球頭六富

都係食緊m記咋屌那星

M記係跨國企業並唔係無原因的

唔該，我要杯免費奶茶

lm

9/10

樓主快d繼續出文
搭緊火車忍笑忍到幾辛苦

阿Q精神

屌你Charles Yeung d friend?

樓主好風趣

以post已完

首先要隊冧大財團 每包薯條塞多2條 蝕到佢全線破產

抄登開壇兩年首篇潮文？

逼不及待好想玩玩了

老實講
只要我一出手

老實講
樓主用咗幾成功力開post
我已經笑到啲內臟跌曬出嚟

男人嘅典範

G持樓豬

抄阿Q抄得唔似

jm9

腹肌文又係笑到仆街

彪哥呢排輸到傻咗？

連登仔唔配擁有彪哥

唔該寫落去

如果你知我係邊個 一定唔夠膽串我.jpg

今晚有冇心水

好笑

諗起星期日檔案個假達哥

所以話香港真係臥虎藏龍，普通一個M記仔其實都有超越首富既潛力，如果香港人齊心，根本征服世界無難度，只不過我地不屑為之啫

啊Q精神

新一代阿Q

得罪講句，只要樓主一出手，係on9方面冇人係佢對手

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

我認真起上黎個樣，到時連我自己都驚呀

新潮文

樓主真係為體驗社會底層最前線生活捨棄好多嘢

真男人

真係冇人係樓主對手 （搞笑方面）

我份人無咩叻

本來我都欣賞你
但一睇到你話事業為重
即刻覺得你好假
既然已看破世事
點解仲要為事業奮鬥？

Ching英文叫阿Q?

我識兩個朋友都同你好似！

不過一個傻咗失咗聯絡
一個冇乜朋友

本來無一物

咁做咩仲要咁介意自己性別社會角色？

痴撚線

大家記得睇番喪彪哥d馬會post
都係好笑到仆街

我份人冇咩才能
最叻就係夠喪
夠大膽

好好笑咩

中二病末期

彪哥今晚有無心水

<<連登仔>>

TLDR

阿q精神

物理冇攞過滿分？

彪哥

笑到我痴線

M記係一個卧虎藏龍嘅地方，勸樓主小心為上，切勿亂闖。

樓豬 真係看透世事

有名你叫
喪㗎

仲唔出手捐返入你老母個窿度投過胎啦屌你老母咁撚勁抽做人唔撚啱做！負皮

樓主有無考慮出散文集

你現在聚腳於 創意台

彪哥依期做咩唔入馬po
好掛住你啊

因為你對手係你到
而我對手係我到

我覺得係新一代潮文

最大問題係樓主做乜都三分鐘熱度 又多藉口
如果唔係黨主席都有得佢做

連登真係好多痴線佬

哦

好想同樓主做朋友

做乜勁

卓雅琪好大波

55 55 55

連登終於有篇見得下人既潮文

我一早就估到樓主係卧虎藏龍
只係我無開post
因為怕公開左世界影子政府會對樓主不利

真係好多謝po主。 令我原本好煩惱睇到你既貼識笑。 你要加油，堅守前線呀！你真係好有想法！你真人一定好charm 好殺食！

樓主有無諗過成立一個公國自己做元首

我驚一出手牛津劍橋都搶住收我， 但係我冇咁做， 點解？ 因為我驚

留名 好睇

如果唔係好似樓主呢啲癲到極致嘅人開呢類post應該爆負皮

真係多痴線佬 ，低質扮上貸

上貸
你up乜鳩

Mean fk u mother

入如其名

人

你好！突然有個問題想問：

你係咪師承修道船㗎？

連登唔配有樓主咁高汁嘅痴線佬

真係去唔到你既高度，有無落去美原街士多買水飲

阿Q嘅精神勝利法

但唔關腹肌事

我仲以為樓主講我對手係我自己身上

要是老夫出手